星之比卡仲有冇可能再出到鏡之大迷宮嘅質素?

星之卡比鏡之大迷宮算唔算係全系列之中最優秀嘅一集?
遊戲叫做有一定難度,唔係得一條路走,可以自由探索地圖,遊戲玩法豐富多變,耐玩性高
仲記得FINAL BOSS戰好過癮玩左幾次

相比起其他系列嘅星之卡比基本上係冇腦鳩玩都過關同埋得一條線直行,同時都因為咁令到遊戲時間偏短
唔知星之卡比仲有冇機會出到鏡之大迷宮嘅質素呢

冇
佢仲吞緊我條丁

SWITCH呢隻..只能講係同女玩/同小朋友玩嘅話就好囉
我明星之卡比嘅受眾應該都係呢一班人

但當年你都出過鏡之大迷宮呀

星之卡比真係好好玩
食每隻野都有唔同skill
可惜任地獄唔識搞

冇，鏡之大迷宮真係好正

拎到果把劍用果下爽到J出黎

係咪NDS個隻?
我都好鐘意玩

嗰把劍勁到

GBA嗰隻,2004年出

咁我唔介意佢今集咁嘅..SWITCH同佢嘅定位都係合家歡

只係話希望佢可以再出一次鏡之大迷宮咁樣嘅質素,當係俾大個左嘅GAMER玩下都好始終星之卡比真係可以有好大嘅發揮空間,唔應該僅限於此

櫻井係有天份
淨卡比同大亂鬥dx
都可以玩成世

放心 應該不久將來有remark

一落水撞到野就拎唔返要出大廳， 最憎水戰

卡比好得意

超任sfc星之雞比有得2p 2號玩家偷雞比個變身令到雞比可以坐車

鏡之大迷宮無論關卡設計定遊戲系統上，玩落都會有挑戰性
nds有隻咩咩豪華版都比較接近依種質素
但再之後出嚟愈嚟愈弱智，3ds同switch嗰堆，正常人合埋眼都爆到機，唔知係咪想target幼稚園學生玩

星之卡比依家睇唔似會有
有嘅話我希望出喺PC

今集嗰啲幫手勁撚到